頭先搭西鐵有兩個黑人拍我膊頭...

話係杜拜過黎旅遊，唔見咗行李銀包，叫我捭一舊水佢食老麥，又攞張唔知係咪報警備案嘅紀錄出黎（我無詳細睇）。

我初頭都唔多信佢哋，叫佢哋跟我搭車去下個站，我直接幫佢買（我無講到明），到站後佢哋就話要攞錢搭翻朗屏食，有其他朋友響朗屏
最後我都好心捭咗100佢哋，而家再諗吓我好似上咗當

有無巴打有類似經歷可以屌醒我
利申：窮撚學生哥 CD-ROM 唔好屌咁大力

杜拜黎香港會冇錢
人地一日一架跑車都得啦

屌你好撚蠢

咁你而家想點撚樣
錢你就俾左佢

黎旅行點會住朗屏

我都知我蠢

最蠢係中伏完上嚟問

悅屏樓226

No money

100蚊
多謝為香港旅遊業出一分力

有朋友喺郎屏都要借錢買M記
話借錢搭車都合理小小丫

⋯⋯

樓豬都係好心姐
Btw不如比100我 冇錢

你係咪以為杜拜佬幫佢俾100日後還1萬?

樓豬我會汲取教訓㗎啦
巴絲們唔好好似我咁撚蠢
對人無戒心嘅話死咗都唔知咩事啊 :~

同你一鳩樣 兩個黑鬼係朗屏比張紙我話唔見左野 拎左廿雞比佢仲厭唔夠 最後比左四十蚊 早知影低張野

…………弱智

屌佢老母啦欺騙我同情心

你叫佢地畀你插菊花呀嘛

早幾日我都遇過⋯我話無錢就走左

師兄 係朗屏西鐵發生？
我遇過呀 佢仲要問過我兩次
一次係兩個星期前 一次係上星期

同樣既手法 同樣既對答

你好好人 不過幫人前記得諗清楚 唔好太盲目

Yo what's up Niggar

你個名
我朗屏等車 佢哋就走埋黎

起初個做法啱，係衰心軟

點解啲騙徒成日都成功？
因為有樓主呢啲傻仔

你咁蠢

要堅持親手買野食比佢就算

香港人問你唔見你咁熱心？

朗屏俾人問過

彩佢都傻

如果每個地鐵站都搵到一條好似樓主咁嘅水魚
都幾撚好搵喎

以後每日問樓豬10次 工都唔洗番

近排都有發覺 點解宜家朗屏多左咁多nigger同埋鬼佬 呢啲屋村仔有咩好去 有無人知

戇撚鳩

On9

答佢: Angel 放假 佢唔係到

又回帶

d人唔識聽緊張就會俾錢

我係錦上路站撞過
即刻還左隻中指比佢

報案紙係咪呢張？

咩撚住backpack
著撚到黑衣咁
杜你老母拜咩

唔撚係啦 張紙大概係寫佢地比人打劫之類
但見過報案紙既人正常都唔撚會上當

一模一樣，有一晚我係元朗街頭遇到，佢用英文講佢係自杜拜，唔見咗個iPhone同$5000現金，依家好肚餓，問我可唔可以俾少少錢佢食野，仲拎張報失紙出嚟。佢哋好醒目，張報失紙上面姓名、ID嘅位置已經用黑色筆遮住哂，睇佢張紙仲要好似過咗層膠係上面咁。因為夜晚，我好驚一拎個銀包出嚟就俾佢搶走，之後我話無。等佢調轉頭我再拎咗$20話我得咁多，嗱嗱聲俾佢就走咗。
雖然都心知佢好大機會係呃人、不過$20如果佢真係好餓嘅話都起碼可以買個豬柳強頂肚嘅。

啲nigger唔係窮到黎香港窮撚地方搵食啊？

弱智仔

都叫做左善事 無蝕
個黑人會有報應姐

克力架

17歲果年
有一晚約左班fd食飯
我收工之後就去灣仔join佢地
我出左灣仔地鐵站之後
有個自稱日本來既交流生問我機場點去
我話唔知 但當時未夠鐘食飯就陪佢周圍搵巴士
跟住佢話自己趕飛機返日本 要搭的士去機場
但佢唔夠錢 問我借
我當時銀包都冇乜錢 就俾左$100佢
佢寫左個email俾我 叫我聯絡佢 話返到日本之後寄返錢俾我
之後就上左的士

最後我冇email 返佢
當時個心抱住萬一佢真急需要呢$100既話
即使有機會俾人呃都會借

個人又蠢又心軟

Yo what's up homie

Nigga 都醒過你

戇鳩樓主

可能佢地會搵樓主報恩呢

買教訓囉
完

左膠比人呃錢最開心

師兄文筆幾好
個故ok

一個一百, 十個一千
早晚撈兩轉, 執2K,
一個月執6皮野, 打個五折都執3皮
爽撚到呢

成日有大陸妹週街截停你又係同你講佢無錢
試過有個化撚曬妝拍我膊頭話可唔可以問我野，拉埋我去一二邊之後dup低頭粒聲唔出扮慘

多謝鄭月娥啦

Nigger

有冇後續

要即俾，如果唔係兩條黑撚一齊後入。

樓主有冇$100俾我...今日冇$食飯。

醒左頭半PART, 點解要衰收尾?

我係天水圍都遇過
一樣嘅對話

有次係元朗遇過
張警方報失紙寫用英文寫住唔見左部iPhone同6000蚊
又有警務處個墨水印
到最後身上咁岩一蚊都無就走左
事後問朋友原來報失紙上唔見既野係任你up

樓豬咁撚on9就碌返入你老母個閪度飲多幾年閪水啦屌你老母
上連登都要帶埋老母出黎接客真係陰鳩公

咁咪好

你唔比呢100蚊

做修復手術同訓幾晚醫院

隨時比一百倍

試過, 我同佢講我幫佢買
唔會直接俾錢佢
佢就走左

唔駛朋友講都知任up啦
警察點會證明到你唔見左乜野

呃人的

豬咁撚柒蠢 嘜柒利申黎

仆你個臭街 中過伏
係天西問我借錢去朗屏買m記

黑人好波，憑樓豬外貌估中左樓豬係傻仔

上班死Nigger檔

我都係元朗遇過，之後去左m記買野俾佢食，條仆街仲話想要板燒雞腿包餐 最尾買左個魚柳bell俾佢記算

比黑人呃到既，到底智商乜水平

屌你真係豬閪黎
你個腦係咪坐住左呀?
垃圾死左佢啦

蝻亞扮黑人？

除了欺騙善心之外，
是否還利用了人們「投桃報李」的投機心態？

100可以買10次六合彩

蠢撚到

樓主我都冇錢食晏，你可唔可以俾$1000我

唔俾我都怕俾佢地吊住尾
虐打到半死點算

衰撚過啲魔術黨

巴打我懷疑我識你

咁多on9仔

之前尖沙咀有個韓妹問我借$100
見佢對腳幾白幾滑就畀咗佢

on9
元朗屯門好多拎住form8、酷刑聲稱、偷渡落嚟既黑鬼
個個月政府已經送幾千蚊佢地洗

屌你老母好心你就醒d
唔識英文對答、淆底你就走啦
俾人拋兩下就俾錢人
一係你就記低張超雄議員辦事處個電話
叫黑鬼打俾難民之父

假難民

而家佢地食物係用咭換 唔再係現金卷 換唔到錢
所以 有人上檔 好弱智

我都試過夜晚3點幾係旺角比二條大陸妹問我借錢去幾場

一聽到問我囉零錢我即刻走左

樓主我都仆街街 同你案情全部一樣 但係我比$20